# Blog_projet_B

L'objectif de ce projet consiste à déployer un site internet de type Blog de cuisine ou nous proposons des recettes sympathiques pour ces fêtes de fin d'années.

Pour cela, nous utilisons : 

    - Repository (GitLab)
    - Orchestration (Jenkins)
    - Gestin de configuration / Déploiement (Ansible)




